文革餓死幾多人?

當時人口幾多? 餓死咗幾多人?

餓死主要唔係文革，文革係鬥死人。
餓死人係大躍進，直接或間接餓死差唔多4千6百萬人。

睇呢本，人類史上最大單一死人最多嘅事件

文革係鬥地主

餓死人主要係1958-61年
文革係1966-76年

搞成咁都唔推翻呢個暴政好撚野

洗腦愚民+高科技同極權政府唔係咁易

推測有千萬
但因為無確切文獻
所以數字有保留

餓死可以係天災或人禍

最恐怖係鬥死人，逼你鬥人唔係就比人鬥
父子互鬥
兄弟姐妹互鬥
主僕互鬥
鄰里互鬥
總之有少少嘢錢就比人鬥

睇返中部內陸省份係重災區
估計餓死15%人口
廣東福建最幸運
一近海資源多二近香港可以逃港
餓死率1%算係冇咁慘烈

果個係土改。

35

土改鬥地主文革果陣地主已經投胎

呢啲暴政真係天滅
害完幾千萬條命，就煲大南京大屠殺
講到自己無殺過一樣
點解咁嘅極權現代仲存在！

南京死左幾多人唔知，但長春圍城，夾硬餓死10幾萬人，支共唔提

無死人

唔會有官方公佈。
同長春圍城一樣，死既人多過南京大屠殺。
就算共軍將軍文件提殺咗幾多，捉咗幾多平民做盾恐嚇國軍。
最後都唔敢有個官方公佈死咗幾多人。

土改（鬥地主）、反右（鬥其他政治派系）、文革（鬥知識份子）好多人都分唔到

有時間睇吓呢個

幾精彩

原來個作者 Frank Diköttar係hong Kong U 做教授

馮客三步曲，Kindle 有齊。p.s. 睇到一半就覺得好心酸，歴史正在重演，一百年都未夠。